Процессу на stdin приходят строки, содержащие URL или названия файлов. 
Что именно приходит на stdin определяется с помощью параметра командной строки -type. Например, -type file или -type url.
Каждый такой URL нужно запросить, каждый файл нужно прочитать, и посчитать кол-во вхождений строки "Go" в ответе. В конце работы приложение выводит на экран общее кол-во найденных строк "Go" во всех источниках данных.

Каждый источник данных должен начать обрабатываться сразу после вычитывания и параллельно с вычитыванием следующего. Источники должны обрабатываться параллельно, но не более k=5 одновременно. 
Обработчики данных не должны порождать лишних горутин, т.е. если k=1000 а обрабатываемых источников нет, не должно создаваться 1000 горутин.
Нужно обойтись без глобальных переменных и использовать только стандартные библиотеки. 
Код должен быть написан так, чтобы его можно было легко тестировать.
